[扮工動物園] 唔駛捱夜睇波了之星期一

可以專心打機

克

早

原來禮義廉又撐佢哋....

唔緊要啦 克本身實力就有距離 純粹係奇蹟無發生

又等四年

不過佢哋噚日都有啲唔夠運嘅~~又其中兩球衰晌自己友手上

又老咗四年後都唔知仲有無精力去睇波~~

格仔啲球完好似係偏老一點！

留留

係呀 摩迪同蘇巴鍚 文素基治都30頭
歐國盃都未必有佢地份踢

留浮Guam

高手

咩係格仔

早幾年睇開碧咸甸奴呢啲都無得睇了

格仔係克

早晒你地

而家公司好悶，成日得我一個，所以狂睇新聞

竟然係狂睇新聞
我會瘋狂上youtube學野

guam哥會學咩啊？

真係好！如果得我一個一定做私人嘢+揾片software 教學

有錢贏

恭喜晒！我都係支持法國！

開心開心
由8強個陣開始等到而家

我都係!
youtube簡直係教學界寶典

我無咩呀，一個都係睇下啲影相拍片教學，順便當學下英文
其實好睇你想學咩，可以搵到唔少正野架

你無聊可以睇下呢條

係呀！想學咩function都有人step by step 教

你地有咩網扮工既時候用黎打發時間？
日日上連登上到悶。。。
有無推薦？

都真係無咩
連登
youtube
wiki
手機game
做下野
就差唔多

YouTube
903
Fb

諗發達大計

忙完可以上一陣

點解會叫格仔嘅
但有個好靚仔

比細嘅學下野啊

你琴晚有冇睇波
佢件衫

佢哋球衣係紅白格，點藍格
靚仔？邊個邊個？

佢哋球衣係紅白格，黑藍格

琴晚出去睇波, 今日好眼瞓

黑藍格好難睇

勁眼瞓

佢之前嗰場唔係格仔吖嘛...所以無諗過

this

拉傑迪

你班冗員

張西

hi

我只係識摩迪

大家好, 做咩咁靜既依家

燃燒殆盡

今完飯，晚安

我要辦公

扮工

辦完公先可以扮工
我今朝扮工

拉長黎做, 比人睇到你真係做緊野

我今朝剛辦完工，而家扮工，睇新聞先

因為係lunch time

公司好熱

好很熱

冷氣唔涼

公司冷氣好勁

眼訓到hihi

小寶寶~食蛋糕~

不早了, 午安

秘

me 公司好凍

+1
hihi 緊

廁所涼d

秘書!!!

咁午

long time no see

關

好悶啊屌

yes~~~busy?

+1

歡迎加入扮工

Hello

仲有五個鐘捱

收咁晏

當撚我呢個pt係ft咁用

瘋狂打喊露

返幾至幾

11至9 仲要比匙我開門

輕輕浮一浮

返邊行

浮

蛋

sell屎

做過
悶到喊

但咁得閒 sell咩

JO

J杯

sell啲唔等洗野

幾唔等洗先

同之前賣鞋一樣，無咩做 最多飛貨，而家呢間公司，我飛貨都唔洗飛，點人做就得 有好有唔好

精品最唔等洗

怕自爆 唔方便講

得個擺字

聊吓客仔傾計

好精品少少

成屋都係

無客啊 沉日自己一個做到10000數，今日咩客都無，加上星期一，好大落差。。

蛋黃哥

因為屋企冇位所以冇點買野擺

好悶啊

我覺得最有趣應該係聊客傾計
尤其是佢哋問埋啲搞笑問題

星期日同平日點同借

屌 有一次個客入到鋪頭門口r賓周 r完走返出去，都唔知佢做乜

但史迪仔係大大佬，佢啲嘢放成個櫃都唔夠位！

差好遠啊條數 而家仲未開單

好核突！

好嘔心

有次個客同一樣買成10幾20個
我話:不如我比一箱新嘅你啊，放便拎番去

11點到而家！加油

仲有時間追

一陣無啦啦比人打黎捽數就煩啦 pt都要跑數

好nice 俾個最佳員工獎你

我要客啊

好識得add on wo ching

有d客鍾意最後約分鐘先黎，
跟住我成日不停跟係佢地後面問有冇野幫到你啊

好撚憎呢啲客 清哂機，之後入黎話要買野

店長

fatfat

嚇走哂佢哋

有冷氣

阻人收工，罪大惡極啊

通常到差唔多收工時間我唔會入啲舖頭！
會好有殺氣！

我做左part time area manager 有3間鋪匙

區長 高層

人工同part time無異，工作量仲大左

呢間公司真係好膠

我覺得太悶啦
好似我呢D抖m,最後走左去做飲食

但有得點人做

公司啲大粒野真係睇得起我

因為我年資比其他pt多 但係好多野都我頂

飲食 好難頂

做自己想做既，幾好丫

升GM有望

我part time咋

做乜唔做 perm

阻人收工, 天誅地滅

咩叫Perm

長工

仲讀緊書

只要唔係遇到閪客
其實我平時番餐廳都好開心嫁，因為有好多同事同我玩

同學仔咁勤力

呢間公司做左半年啦 返緊學果陣都照返，賺錢自己洗嘛 又拍拖呢

又頒個勤工獎俾你

好野

讀緊書已經係分區經理

ger

過埋下個月唔做呢間野，想試下porter

你班冗員
我又翻黎啦

西西

綠綠

西

蛋蛋

仲有半個鍾

我無咁早

好快借，hea吓先啦

賣袋